藍色背心果D咩人來? 點解成個差佬咁?

???

PPRB?

is dog

都係差佬來?

傳媒聯絡，都係狗黎。

係唔係講呢D?

警察傳媒聯絡隊

PPRB 冇權冇勢話唔到事既垃圾黎, 你見謝振中係記者會講完乜都好, 前線態度照樣就知咩料

傳媒聯絡隊都係狗，係有傳媒背景。